如果暗榮係三國無雙出 類似fifa個ut模式 會唔會好賺錢

陣容：咩八卦陣 長蛇陣
可以擺十一個武將
同陣營有因默契
同貫籍又有
義兄弟、父子、夫婦又加
稀有卡 曹營關羽、覺醒呂布、無慘卡
出到無野好出 就挖埋咩韓信 項羽
順手出埋無雙連線對戰

唔會

蹴鞠無雙？

佢地會唔會OVERRATE自己?

咁同三國誌8有咩分別

赤壁果年世足係咪周瑜
黄蓋入唔入到team of the year

藍卡周瑜
if黃蓋

手機版

無雙ge重點係一個打十個

出左手機版

黃蓋應該有橙卡man of the match
姜維轉會蜀漢就有one to watch卡
張遼咁得人驚就有ultimate scream卡
趙雲救阿斗有hero紫卡
關羽秒殺華雄就有record breaker卡
仲有項羽，劉邦，韓信做legend
暗榮快d請我